各位公務員快啲買套中山裝

毛裝呀
定紅衞兵醒神D

就好似以前啲紅衛兵咁

一人都要手揸一本基本法

問起你要識背唔係就批鬥

啱

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

文化中心=>工人文化宮